臨近選舉，小心d撚樣分化

連689呢d過氣人都出4個post出黎分化，大家可以預期今日至星期日將會空群而出